\section{A w górach}

Lato zamknięte kluczem ptaków  \chords{a d}
Zostawia tylko swe wspomnienia.   \chords{G C}
Jesień odważnie stawia kroki  \chords{d a}
Zaczyna mgłami dyszeć ziemia    \chords{H7 E7}           
\\
Ref. A w górach nie ma już nikogo \chords{a d}
Niebo nas straszy niepogodą  \chords{G C}           
Lato do ciepłych stron umyka \chords{d a} 
W skłębionych chmurach i strumykach\chords{H7 E7  E7(a)}
\\
Na niebie mokrym od jesiennej słoty\\
Koczuje tabor żalu i tęsknoty.\\
A drzewa pogubiły liście\\
Na wczesne mrozów przyjście.\\
\\
Ref. ...
\\
Wiatr tylko plącze się dokoła\\
Na wrzosach pajęczyny wiesza.\\
I zasypiają letnie zioła,\\
Jak w smutnych strofach tego wiersza\\